[求GIF]求一張gif圖

一個中東佬一坐低就放低枝嘢係張枱，之後磋手準備打J
求GIF

呢個先係

勁 thx